聽日有冇人一齊去河口湖？

想多啲人好玩啲

有

開心曬